［代po心事］毒撚想做有為青年

突然覺得
好似對個社會太少貢獻
淨係會諗打飛機打機唔開心就飲酒
社會有問題
就扮睇唔到算閪數啦
有女就溝
有旅行就去
比兩年前嘅自己仲要廢呢
無所謂啦
呻吓

訓覺lu

唔高興
唔高興自己變成咁